524 反惡歌前置行動 和理非回歸

又唔係擲酒，又唔係叫你主動拎野堵路
上年都好幾次無 "打壓通知書"，大家都照出啦

Before

After

929 一樣有反對通知書

#24May #銅鑼灣 #遊行 #香城online #反惡歌法
【5.24反惡歌法大遊行】
日期 : 5月24日 (日)
時間 : 13:00 起步
地點 : 銅鑼灣sogo至遮打花園
*不打算申請不反 , 切勿帶任何違法物品
公海 :
Source :

另外再幫大家金魚記憶 證清 一次，香城Online不嬲都存在架，係APP之前已經有架啦
同埋惡歌法都來，唔會再玩和你FAKE架啦

城仔之前已經證清過
【緊急】香城online (App) 有關天馬行動爭議嘅澄清

民集集會已經取消佐

【澄清：民間集會團隊不會於5.24舉行國歌法集會】

由於昨日寫有｢撤回｣國歌法集會之文宣引起誤會，民間集會團隊 (下稱｢民集｣) 特再次澄清集會已取消，向警方發出之公眾集會通知已完全撤回，5月24日當天愛丁堡廣場並無集會。

另外，民集收到不少查詢，希望了解取消集會的原因，現一併回覆如下：

自去年反送中抗爭開展以來，民間集會團隊一直堅持「無大台」原則，在發起公眾活動時積極與各民間及網上團體協調合作。過去一星期，民集得悉極多群組希望在5月24日發起與國歌法相關活動，最終決定由民集發起上述集會，並按法例要求通知警方。

然而，星期一網上廣泛流傳有人計劃於5月24日舉行「終極和理非」但又「不會申請不反對通知書」的反國歌法遊行。在嘗試與發出文宣的頻道溝通後，為顧及集會人士和工作人員的安全，以及考慮到維持於同日舉行同一主題活動將為民集和參與者帶來極大法律風險，民集只能取消上述集會，希望公眾體諒。

民集亦在此強調，在當今警暴猖獗之下，不論有否「不反對通知書」的遊行集會，都會遭警方暴力打壓。若市民決定參與沒有明確主辦方的遊行，更必須有足夠覺悟和心理準備。

民集未來會繼續堅持舉行負責任的公眾活動，並呼籲港人以各種方式繼續關注《國歌條例草案》，包括向所有立法會議員施壓，促請他們在餘下會期盡力阻止惡法通過。

民間集會團隊
2020年5月19日

Push

推

push

我地好需要士氣
推

tui tui tui

英國手足叫你地唔好做懶西，開TWITTER 打 TWITTER戰線

邊睇三上悠亞邊打Twitter 戰線

twitter永遠都無人 我真係唔知我出咁多戰術post做咩

524好大機會係一測試水口

Facebook 咁垃圾

不如轉去Twitter 啦

又唔係擲酒，又唔係叫你主動拎野堵路
上年都好幾次無 "打壓通知書"，大家都照出啦

大家都會驚，低有啲事都係要做

Facebook成日刪同路人主頁

推推推
但感覺出既人已經唔會咁多

一條片完美挑戰國歌法底線

push notifications

奶到呢

推大家睇下

up

gogogo

推
推

大佬

大佬好嘢

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

光復香港！

推！

Up

可以一路睇三上一路推
快快手搞

九龍撚想喊

Push push push

up up up

今日推得好快

三上三上

多咗人啩

要keep住推上熱門

熱開第五

推到1915先好走

繼續

推推推推

Thank to 大家努力

似乎係要送頭造民意
孫文肉身擋水炮車行得太前

出 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

推1

2

拿，我可以話你知，今時唔同往日
你未聚到人佢地已經會佈好防

推3

林奠媽媽

twitter任

和你非有咩頭可送
大十萬個人，佢斬得幾多過
咩都送人頭，你唔反共狗，咪無人頭囉

推4

推三

快手到一分鐘一頁

推5

條友我完全封鎖咗

推6

推7

推8

我多謝個個條友幫我推POST
點都會回下佢

推推推

今日好撚高效率

不過講孫文做咩

推呀

推9

孫文話阻唔到送頭
更係唔會阻你送頭，佢會諗點令你送頭得有價值

推 到時見

熱開第三

I see

Push push

大師兄返哂嚟

咁遲

沒有巴

不要過分英雄化某些抗爭者，失去獨立思考

入去睇吓，歡迎討論

pish

有冇ching有呢張嘅gif版

高高高

524宣傳叫人527出嚟
冇文宣 冇宣傳就冇人出
希望真•連登仔頂住
523 526一定好多人出嚟吹風叫人唔好出
又扮曬理性分析
但目標係想我哋少人
就可以捉得易啲

瘋狂掃射TG

岩啊

Twitter 簡單易睇

我得依張

愛國警隊支持國家

不要過分英雄化某些抗爭者，失去獨立思考

入去睇吓，一齊討論

唔該大家啦
呢幾日真心好絕望
再做係屋企好激氣真係等收皮㗎咋
我知道而家出街已經等於勇武
但係真係好需要大家
空裝彩虹戰衣就得
沒人當行街
有人就一齊行
唔好衰比港共政府睇

加速主義

手足返來啦

連港台都無埋啦
仲要等到幾時

集氣！

白驚

冇人睇

不要過分英雄化某些抗爭者，失去獨立思考

入去睇吓，歡迎討論

回歸

524
出港島

821 831 101 1111

大力推

tui

推推先

依家未聚到人就拉9你啦

拉

最近冇不反嘅遊行，未開始行就已經拉人

驚都照出

廢物

希望行動po可以推翻上頂 同埋要跳出同溫層

幫推

推 一定到

拉
訓教

Pish

唔講係香城online搞都冇乜野，一講就諗起嗰次天馬行動仲好開心咁話fake到啲狗就覺得on9

飯登仔:唔好送頭，到時35+就我哋做主席

和理非
最大力量係人多
人越多 越安全

行動post 推！

懇請各位找回初心

推
但無乜人知

不如學外國自發隔1.5m既示威遊行?

真係出咗好多次冇不反既

Sogo go go go

不上街
去行街

推
咪撚再傾咩屎家軍

出去行街都要做好公民責任 檢查一下路政處新裝嘅欄穩唔穩陣 成條軒尼詩道同菲林明路都有新欄

推
和理非

推 大家要share遊行啊

pppuuuhsssh

今天不出
明天想出都冇
得出！！！！

香港獨立

幫你推
但面家興袋黃台抗爭
其實信香港仲有得廠係

幫你推
但而家個個都興食黃店抗爭
其實信香港仲有得救係

當去行街囉，有事就散
我會出

Pushhhhh

那些日子

怯就輸成世

推行動po

岩岩搭車經過修頓都見到一班工人裝返啲鐵馬上去中間有樹果啲位
咁耐都唔裝，要等到呢幾日先裝

人就幾時都要救嘅

airdrop 又要上線啦

524 港島見

524 反惡歌法大遊行攻略

為降低活動難度及風險，將會改為流水式遊行，沿軒尼詩道往來銅鑼灣東角道及灣仔修頓球場。

集合時間: 5月24日 13:00pm
集合地點A: 銅鑼灣東角道Sogo外
集合地點B: 灣仔修頓球場

預計黑警部署:
1) 在集合地點AB不停進行搜身防止人群聚集
2) 在上圖路線以及內街每個十字路口部署2隊防暴狗
3) 三部水炮車會分別部署在: 政總，狗總及北角狗屋
4) 有機會在AB兩點中間切開遊行路線

解決方案:
1) 全民和理非，不帶任何危險物品
2) Be Water; 離離合合，合合離離; 聚有時，散有時。
3) 人數壓勝，人多就安全
4) 唔好羊群心態見到狗就跑，跟大隊唔好落單。

香城Online

果日見

人多就無事
香港人再次出黎喇

快到

未開波即刻tg放題

萬一惡歌法捉走曬啲人咁23條嗰陣點算?

單惡歌法黎睇一定唔應該俾佢過既, 但問題係個個付出應該會好慘重
理性上講我會支持留力23條
但問題在於下下唔出, 熱度減少, 會唔會令到反23條個陣人數少左, 呢個又係另一個問題

所以24號聚下人氣
係碼表個態香港人對惡歌法表示反感

我都唔太支持27號去圍垃圾會
因為3水炮,6銳武

理大一戰基本上肯定佐硬對硬幾乎無得打
對面連小巴都夠贍撞埋來做驅散 事後咩事都無
已經無所不用其極

係差在味開真槍掃射

推啊

524 527

（撐港台請入）停止干預香港電台、反對停播《頭條新聞》的公開聯署信

527

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

有地圖指引+新文宣

[香城Online] 524反惡歌法大遊行，推到完場

5.24香港人有權去銅鑼灣
香港人有權和平遊行
如果警方係都話和平遊行係犯法
咁我地咪唔遊行囉，但會照去銅鑼灣
講完

無得遊行咪去行街

近期少見你留言

一個制衡屎家軍嘅簡單方法

524 sogo見
527 街頭見

524一點銅鑼灣

到底終點係遮打定修頓？